揾人幫手一定係有咁慘講到咁慘。唔慘駛咩出手幫你？

唔好話咩認輸要有骨氣跪乜撚
海外戰線一直係打慘情牌
私鳥圍狗個啲係振奮軍心用

而家對內冇勝算
就要打慘情牌揾外國幫

人道危機呀而家！